頭盔 眼罩 口罩 724大球場見

推

要噓傑志請留番係港超

香港人團結唔該

push

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數
💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢🥳

PISH

Push

除咗口罩另外兩樣應該入唔到場

黑色波衫